無論雲加之前做錯乜野，我地都要承認，冇佢，阿仙奴就乜今日

冇今日
自膠